netflix睇外語播英文字幕, 譯得好唔好

用字grammar都無問題? 就算係睇韓劇播英文字幕
或睇歐洲劇

比譯中文好，歐洲劇嚟講

日韓文唔太識答你唔到